正式宣布全民口罩日未開始已經結束～！！

每一日我出街，得我一個人戴住個口罩咋！成日喺ig上面話好嬲好嬲，結果戴個口罩都懶！仲有啲人話咩驚比黑警見到所以唔敢戴出街，我屌你老母呀！你咁點到得住前線嗰班手足呀？戴個口罩都驚！死撚左佢算啦

你冇口罩我可以比你㗎嘛！一定要戴呀！

求下你地戴口罩啦

唔犯法㗎

冇人

禁慢嘅

日日都有帶

有戴 真係唔明點解叫唔郁 驚咪就到公司前除囉

Hello有冇人

原來係咁

日日戴罩

其實嘅然唔犯法戴黎做咩？

你睇下行尖沙咀幾多人戴，個d先係重點

咪係囉

其實遊行集會仲係好多人戴
本身條例都係話遊行集會唔可以蒙面

會唔會係轉下方向？
遊行集會繼續戴都係對抗緊？

好似10點大叫咁

旺區根本好多人戴

推

日日出街得自己帶

唔犯法唔做唔通犯法先做？

係明知犯法都要做先係對抗

但係可以融入埋日常生活生活，令到多啲人響應

有人宣傳過？完全唔見

太子嗰邊好少

前幾個禮拜係有，但係而家完全冇晒

日常都會戴下
但有時可能真係想襯下衫
日日blackbloc口罩都好慘

講真 而家戴口罩都會俾廢佬屌 證明有效 要用呢樣嘢喺日常生活中同上一輩對抗
利申：今日俾廢佬屌完

咁又唔一定要帶黑色，例如好似日本咁好多人都會帶白色口罩出街，不過可能係因為保暖

可能你望落後生我未試過

禁無聊都有試吓帶其他色嘅口罩會唔會好啲？

拉

太子都唔係旺區

戴拉好嬲

基本上冇人理你
見到師奶 呀伯呀婆都係咁戴
驚咪唔好戴黑色
戴返淺藍淺綠粉紅純白

成個禮拜之前先鬧完交
而家又重提？
拉

因為D人覺得咁做無用+焗

利申 號召果排做過兩日 之後放棄咗 原因同上

呢排天氣凍，冇咁局啦，帶番啦

唉

啱呀其實戴口罩有咩用

今日全日得見到一個人戴

今日戴口罩喺狗車側邊行過
唔明有咩好驚
不過唔係得你嘅樓主
仲有其他手足有戴口罩㗎

冇撚有錯
遮打民主人權法個日唔戴嘅就真係要教育一下
成幾萬人cover都唔戴

咁夜晚10點大嗌有咩用？

正因為政府實施左蒙面法，所以我哋更加要日日戴口罩

多謝你哋

不分化不割蓆

呀呀呀

真 見到好多上左年紀嘅叔叔姨姨都戴 反而20-40歲返工個啲就極少有人戴...

日日經過旺角狗屋附近都未驚過

我有帶啊但見到得自己一個真係好灰 但都係要堅持

有帶開，但的確好少人做

我日日戴，日日都俾至少俾3個奇異眼光望我，我都冇事照戴啦，有乜好怕？

一齊繼續堅持落去

當流感/車上有自私精
咁做對自己健康都好啦

巴打繼續加油

加油啊

真係好少，所以更加應該要繼續做，令到更加多人響應

咪話咗唔犯法戴嚟做乜？
立咗法之後每次行動都大把人打戴
而且其實平時搭車都有人戴

係呀依家流感高峰期嚟

雖然你見唔到，但仲有人帶緊架！保持住個習慣！

屌 我日日都帶㗎喇

多謝你地呀

繼續戴多謝你地

我堅有戴

我都唔知驚乜

肯完未
都屌左成個月

琴日有戴

繼續戴落去，多謝你地

屌你老母收皮喇
跳閘就話有機會會犯法同罰錢
高成本低效益 唔做
宜家叫你戴口罩就話要明知犯法都要做先係對抗
唔犯法做嚟冇撚用 又話唔做
你地講撚哂喇
咁撚多籍口
塞返入你地老母個閪到同個子宮對抗喇

係為左保濕，日本太乾燥了

原來係咁咁依家香港都就嚟冬天，都應該好乾燥

你咁激動做咩
激進五毛？
我有話唔做咩？
不如你追下po？我自己都有戴

頭果兩個星期都有戴, 但100個都唔知有冇一個戴, 變咗自我標籤
放棄咗了

你都係每次一見到有手足有戴，自信心會更高

我帶黑囉 不過係廢佬 on9

不如派口罩？咁會唔會多啲人戴

呢個真…

我口罩上面畫埋文宣
乜事都冇

唔好相認

every 都戴罩

樓主唔好唔開心 我都有日日戴
少咗人戴係真

唔好咁啦！
我有陪你帶㗎
好多人都有陪你一齊戴㗎！！

下次轉第二隻色

唔係針對你 我係同緊所有籍口撚同包袱撚講
話好撚嬲好撚嬲 但連表個態都唔做嗰啲人
我見到你地就真係唔妨唔撚嬲喇

日日返工放工都戴
但真係好少人做...

日日有帶 去到邊都帶！

10點鳩叫一樣

呢樣真，見到附近學校日日都有好多學生帶，更加提醒左我要日日戴口罩，反而大人就好似冇乜

巴打

我見多左人戴喎

唔係無用就唔做 有時做左就算無用都可以比人睇到我地唔係得小數人去示威 去反抗 我地係有好多手足一齊團聚埋一把聲去同佢地政府講我地反對

我有載

Yes繼續戴

咁你一開始唔該講清楚

同埋唔係話搵藉口唔表態
但依家係長期戰爭
抗爭可以融入日常 但都要抖氣
唔需要咁激動
你永遠唔會知道唔戴口罩表態既人背後做左乜

連續帶左兩個禮拜，但係焗到塊面起左勁多粒粒就無再帶

多謝你地

日日都帶。 但見唔到有人帶

大叔戴到生瘡啦
有冇好透氣既推介下

其實我都係，如果焗嘅話，可以除一陣抖下

我都有戴，係你見唔到咋

已經戴到同個口罩融為一體
每日戴十幾個鐘
返到屋企先除

係囉

呢排涼反可能冇嘢

。

日日都有戴，但條街同學校都冇人戴，好很孤獨

結咩束姐 我日日都有戴

繼續感染其他人每日戴口罩

今日戴住，一路行一路俾幾個廢中老睥

普通藥房有得賣，平均$30一包，可以重用

我呢排感冒 一日用兩三個口罩。

日日都戴緊

Push

就係想做到咁樣
繼續加油

大人真係未見過，淨係見到後生同學生戴

我陪你

日日戴黑口罩
如果你好彩見到我可以搵我互相加油

我都日日戴。最近一星期多咗人戴

感染到成個香港都戴口罩

有時唔記得咗 對唔治

日日戴

各位絲打！
奶罩同口罩同樣重要！

唔好理呢啲戇鳩廢中
繼續戴口罩

我仲戴緊

日日都有戴～

每日都有戴 但幾乎每日都見唔到有人戴...

我有肺癆日日都咳到嘔血添

我會帶左之後擺個下巴下面
表態之餘又唔會焗死！

多謝

根本戴罩同跳閘一樣
將抗爭嘅心融入日常生活之中
係一種生活態度
表達對支共政權不滿

返工路線極少人戴
而且街上見到會戴既人係絲多過巴好多
唔知點解
會堅持繼續戴
照戴黑色罩未撚驚過
屋企仲有成百個存貨

反而係啲學生多，好慚愧

其實講真 10點一班人圍威喂鳩叫咪又係一樣無用
講真唔係因為件事成效高唔高而去決定做唔做 而係比大家一齊圍爐 算係日常抗爭 心態上互相鼓勵手足咁解 利申日日有帶 返工又好 出街又好 真係好焗先會除一陣

日日都有戴

比廢老鬧我臭閪

我陪你戴

不如揀一日搞
跟住再慢慢無日搞

啱呀，一定要表態

港女唔惹少㗎

焗咪唔戴囉

日日帶wor

我買HKTV幾十蚊50個個啲
都唔算焗

日日都有帶出街帶，番緊工都有帶

咁你都幾慘
我淨係得啲同事真·問候：咦你病咁耐都未好呀？
我心諗：係呀，香港病咁耐都未好呀

香港人驚左自我標籤

兩樣嘢嚟

唔同陳同佳咁撚樣
你話佢係"對抗"？

push

多謝你哋，一定要繼續堅持落去，係囉唔知點解反而好似係絲打多啲

唔明

每次番工搭巴士明知樓上滿左我都會上去行一轉扮揾位話俾人知我有戴口罩

啱呀

繼續戴，多謝你哋

會戴

之前10月4號搞咗一次，跟住就有好多人帶，但過咗一排之後又少咗

對抗係睇動機同行為
唔關係犯/唔犯法

冬天先係開始

最近三罷又失敗 十點鳩叫又消失左咁 全民口罩都失敗真係好攰架

一定會

雖然我唔知你咩樣

U r not alone

唔緊要下次記得就冇問題

繼續一齊帶

明白
咁當然啦
只係我自己都會時戴時唔戴
都係睇個日去邊而定
有時要夜返 都會想安全第一 避免不必要意外
但有活動一定戴

岩呀！
成日話好嬲果啲，帶個口罩都做唔撚到

如果有出黎既有冇戴都唔係重點啦

唔係討論過唔戴既原因？

唔緊要有我地陪你

日日戴 一出街就戴 放狗都戴 真係幾焗 不過有能所謂咩

大家快啲戴口罩啦

唉係囉，希望全民口罩香港人可以繼續堅持落去啦

Thankyou you

仲有我

跳閘就話犯法罰錢啫戴口罩啦各位

成日都帶 次次出街都有見到十個八個同路人 番屋企前除 樓下看更好似係藍絲

係囉都唔明佢哋驚乜嘢

日日都戴
大約50個人先有1見有1個人戴

大叔就係戴呢隻起粒粒！

戴咗就快一個月
搞到我肺活力量勁咗好多
戴住深潛都唔洗換氣
但係竟然俾你屌

繼續戴

咁原因係乜

戴左一個星期 見唔到人戴 無成效

反而行街俾過幾次啊姐叫果度有警察唔好去
搭的士俾藍絲拒載連門都無開走左
去邊都俾人望實

既然無成效 都係隱藏身分算

我日日返工放工都有帶

我以為自己單機

焗就除一陣，掛喺下巴度

我樓下看更都係，我都費事理，照樣帶

真係少咗好多人

冇用的 我日日戴 㗎巴士日日都喺嗰一兩個手足同我一齊戴 其他人完全冇反應 唔知講乜好 戴嗰口罩都驚

我死都要戴 就算唔好話咩成唔成效 當係每日提醒自己都好

竟然會唔會係因為成日焗住，如果係嘅話除一陣掛喺下巴度啦

我日日戴架

對唔住呀，語氣重咗，sorry

好多人問有咩用 甚至講到既然唔犯法有咩用 我就講下我諗法
凝聚力同團結性呢方面 香港人以往不嬲欠缺
既然知道而家係長期抗爭 唔係諗住真係一星期出黎一次就可以keep到團火永遠都唔熄啊？要打長仗都要諗辦法保持士氣啦
出到街你唔會無啦啦大嗌光復香港睇下有冇人應 唔會周街問人係咪手足
戴個口罩做記認 等大家知自己絕不孤單 平時出去都見到一街手足 點都多d鬥志掛

就算無人戴
我地都要堅持戴呀
雖然比人啤 又好焗
大家頂住呀
其他手足都一齊戴啦

雖然真係好灰心，但都要繼續堅持落去，如果連我哋都唔帶嘅話就冇㗎啦

巴打我愛你！！！！

加油繼續一齊帶

啱呀，希望香港人真係可以明白

日日戴緊

有冇巴打絲打依家係旺角都戴緊

多謝你呀雖然真係好辛苦，但大家一齊一定要繼續堅持戴口罩

日日都有戴 但真係見唔到有幾多個人真係會戴...

或者蒙面法生效一個之類先月再搞個全民蒙面日

有戴

我日日戴dllm

here!!!

戴個口罩都可以道德綁架人
唔戴可以有好多原因 但大部分一定唔係因為驚囉

有成效架一定要繼續堅持落去啊

日撚日帶住黑色吖屌
全世界同我帶吖屌

You are not alone my friend

X2
日戴十二個鐘係基本！
可以慳番唔使化妝，朝早瞓多十幾廿分鐘！
想買啲可以水洗嘅口罩！環保啲！

我！

日日都戴囉 好無

呢度仲有好多巴打絲打陪你帶㗎

都好

繼續帶多謝你哋

Sorry多謝你哋呀

知道，對唔住

ching你就好啦
今日個廢佬行過推我同個frd然後喺商場大嗌：
死垃圾搞鳩亂香港
嗰下真係燥想招喚神獸不過趕住返去上堂冇理佢

日日都有戴，放lunch出去買個飯都戴，但係成條街得我一個，畀人當異類

今日見到幾個喎，有兩個仲係學生

由10月5已經日日戴

同意呀～～想見到同路人呀

多謝你哋，原來呢度仲有咁多人繼續戴口罩，真係好感動

我日日都戴 風雨不改 啲人唔戴 我就戴黎提醒大家

其實冇人會理你㗎，唔使咁介懷

學生真係多啲人帶，好勁

多謝巴打，繼續加油

希望多啲人理啦

戴左會比廢老點相

Cls，唔好理佢哋，帶左口罩驚乜嘢

Push?

呢排翻風，天氣乾燥，記得帶口罩保濕啦

真係

我戴第一款,唔算焗
第2款都好多人戴

本身都會日日帶，但真係太少人響應⋯⋯

一定要繼續帶落去啊

日日都戴，同時都見到有人戴

唔緊要仲有我哋喺度陪住你㗎

我個口罩 戴咗兩個星期...

咁就好繼續加油

貼錯,呢款先岩

日日戴
放工仲r多個同事一齊戴

一個口罩帶兩個禮拜？

巴打
你並不孤單
我日日有帶

正多謝你哋

多謝你I love you

唔好灰心啦，我哋繼續一齊戴

我就唔理我就日日戴嘅

平日戴咪話比人敵人聽你係敵人囉

呀講起跳閘，如果你哋驚嘅話，其實都可以偷偷地跟人出閘

巴打好波繼續一齊戴口罩

其實可以水洗布料嗰隻可以載幾多次？

五大訴求！缺一不可！

日日都有戴呀屌你個閪

我諗45次應該冇問題的

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

知道！sorry！多謝你呀巴打！！

老人區勁少人戴

今日係旺角見到個巴打黑超加面巾

利申 有戴 但係喺街好少見到人戴

.....
係

依家先知冇人？

最好笑係成個月我啲groupmate都仲未知我個樣係點
仍然係一個謎

我嗰邊都好少但都要繼續一齊帶，加油巴打

禁型

多謝巴打

比人屌當下又還唔到拖，戴黎我個人覺得無謂，增加比狗逗既風險...
不如等真係出黎果時先戴仲好

日日都帶，工廠區廢氣多

你帶嗰個咩口罩黎？其實唔一定要黑色口罩，普通口罩都得㗎

入元朗國都照戴

SAME 戴得耐焗到生暗瘡

屌禁堅，叫埋你group mate 一齊帶啦

巴打有勁多謝你

人少但唔好放棄

成日見連登個個話戴
但返工放工都唔會見到

焗可以除一陣掛喺下巴度或者轉用返普通口罩都得

又屌口罩

公司有個靚女日日戴依隻口罩

終於有文宣之前見到嗰啲唔知點解全部唔見晒

一定唔會！！！

又唔好諗係世代之爭
係時代之爭

唉我諗咁岩撞唔到姐，我信佢哋一定有帶嘅

禁正不過肯戴口罩全部都一定係靚女嚟嘅

有冇屌返佢老母臭閪

我日日返工放工都戴,大部份會戴口罩都係中學雞.成年人好少.點解連咁低限度嘅立場宣示D成年人都要做FREERIDER.

有戴呀

全民口罩呀

有d焗 所以間中先有

係囉反而真係好多中學生肯戴口罩，好慚愧

diu 求佢老母 日9日我都成個on9仔咁返工帶到返屋企, 個撚個用d鬼異眼神望9住, 成街都係藍絲咁撚樣
我屌哂唔口罩出街既人老母

肯戴就得

連登有班人話戴黎冇用又焗
唔知戴黎做乜啊嘛

冇辦法呀嘛唔好理人哋點睇最緊要自己肯戴口罩

多謝你

到底嗰啲5毛分化撚幾時死

好多人都係特定日子先會帶

記得要戴口罩啦

又唔夠人做

如果可以融入埋日常生活中咁就更加好

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

不如真係揀一日做啦

唔好咁啦，老土啲講句，多你一個真係好多

頭先有巴打話揀蒙面法實施後一個月做，我覺得幾好

有帶架

Push~~

我係出街戴，返到公司前除

都得呀

有記認 呢下真

帶口罩有好多好處……好似我咁，自從廿幾歲開始戴口罩訓覺後，鼻敏感導致失眠嘅情況大幅改善，想當年醫咗十幾年都醫唔好

最近天氣咁乾燥，戴口罩出街係好正常嘅

愈嚟愈少人戴
驚未戴普通藍色口罩囉

黑色係潮流 好型

冇錯天氣凍，記得戴口罩

不如每朝試吓係車站派口罩？

其實咩顏色根本就冇所謂

我返工放工都有帶

每日全港地鐵站巴士站派口罩
派足一個月啲人就會開始自願自動帶

岩 最緊要戴

我覺得唔駛強求大家戴
就好似公民意識咁 要帶動到個社會自覺做
唔係你同逼人戴有咩分別
可以呼籲大家戴
見到出面好多手足埋怨得自己戴
唔戴=唔抗爭
連口罩都唔敢戴學咩人講革命

心態要改下
講真 平時戴只係種表態 戴左都唔代表你革緊命
只係單純對禁蒙面法既一種不滿 係咁多

有感而發留幾句
反正我堅持日日戴

好呀！其實我想喺太子站派好耐，其實work唔work，只係驚到時冇人肯攞

其實我想做好耐，不過驚冇人肯攞，同埋俾人趕走

吓？ 10.20咪大把人戴囉

雖然日日見到冇人帶
但得翻自己都要堅持！ ！

我日日行出街搭車都係得兩三個後生有戴
反而啲嬸嬸仲多人戴

就係呼籲極都冇人肯戴先嬲

依家又少咗

多謝巴打！一齊繼續堅持落去

個重點唔喺帶口罩犯唔犯法

而喺表達對反矇面法嘅不滿

好呀

日日都戴too

竟然嬸嬸都戴

Yeah

10點大嗌人數需要求 負作用細

起初係希望有keep住團火既作用

但老實講 如果要每日用二十分鐘去嗌 負擔都唔細

而且長期以黎作用亦唔大 加上口號黎黎去去都係果幾個 會嗌到悶

所以事實就係 民眾覺得代價大+作用細既行動 往往會自然死亡

利申 嗌過好多次 之前都盡力日日嗌 但依家真係keep唔到

而且9成時間都要我做主動 D人先肯接... 你估第一個嗌咁易做咩

係嘅可以幫手整張文宣

其實有得諗喎

咁戴口罩容易好多啦

自己返工放工都帶，已經係一個習慣

戴到成塊面爆哂瘡啦

帶左2星期
見到太少人帶
心灰....

焗就除一陣

負皮係比個標題的

認真可以，不過有邊個肯晨早流流去派，不如等放工時間？

Sorry

日日都有戴囉！

Pish la

知道多謝你

派口罩其實可行

唉頂 都話焗得黎無實際作用先係個重點

但你咁要求法

戴番囉

多謝你焗嘅除一陣囉

每日都戴緊

或者啲人流多既位 商場/轉車站/大型屋苑嗰啲

戴咗一星期就停了
見冇人戴
得後生仔戴 會有反效果
覺得無謂硬推了

我始終覺得民眾有自己意志

覺得代價同效益係成正比先會做

所以帶唔起=民眾覺得無用

你睇下大嗌 由一開始至依家 死灰復燃咁多次

開咗咁多post 都係keep唔到...

散播太多失敗主義tim

聽日戴番

有戴幫推

巴打，你並不孤單

利申每日都戴

同感 我身邊個個po撚曬ig 屌9政府 屌9黑警 之後個撚個番工番學冇人戴過口罩 成架車成條路得我自己戴 個個望9住曬

我每日都有戴架！

佢地完全冇咳又幾精神咁傾計我估唔係病掛

你講得啱，大嗌真係要鼓起好大勇氣，如果冇人應會好心灰，但戴口罩就容易得多啦，你肯戴就好啦好多謝你

多謝你呀

love u

戴口罩啦大家
轉季多人病 口罩保平安

I know that feel bro but放心有我地陪你戴

因為熱
唔舒服
而且講真
遊行戴先有抗法達義作用
平日戴根本唔犯法亦無人想理我地

我今日戴左啦，你戴左未？

連嬸嬸都戴，如果我哋成年人唔帶真係好慚愧

我可以係邊買到黑罩
藍色既係平 想戴個黑罩
天氣凍 11月流感高峰期又就到

巴士上層計埋我得兩個

18區黃店Bot

戴左戴埋右

普通藥房或者屈臣氏，得閒見到影俾你睇吓

唔明咩心態

唔緊要有我陪你架！

平時遊行都唔犯法 點解要出黎？
平時示威都熱 點解要出黎？

日日帶，試過旺角行翻尖沙咀只係見到幾個有帶
仲要沿路一直俾人望

一係怕焗怕麻煩，一係真係驚比人拉

講就天下無敵，做就無能為力

咪撚理啲on9人

拉條撚 又唔係集會 好心d人病就戴口罩啦

係為左表達訴求呀

成日話好嬲帶個口罩改變到乜唔帶口罩企最前又話你知咩

日日載，載黑色口罩好撚型，載到蒙面法收皮為止

呢個世界就係有禁多呢啲on9人，叫得一個得一個啦

從來呼籲大眾都係困難
更何況唔戴都可以對禁蒙面法好不滿
只不過心態可能係
我點解要對一個唔合理既禁令有反應
睬佢都有味 想戴咪戴 有需要咪戴
唔想花時間理條on9禁令
佢禁100樣野我都要做d野以示不滿我咪好忙

先做左唔同人會有唔同諗法呢個心理準備
再努力做呼籲文宣咩都好

我反而覺得 大家都唔係好想理個政府
禁令唔理 記者會唔理 施政報告唔理
對外講珍惜香港無人理 參加人地典禮無人理
反正你唔實現五大訴求
我keep住不滿上街集會遊行
你咩都推唔到 咩活動都搞唔起 仲慢慢嚇走旅客外資
中資被破壞
佢推咩都只會燒返起道火 繼續抗爭
共勉之

戴

好多人戴喎

你講韓仔嗰啲定係黑色嘅醫生口罩？
韓仔嗰啲hktvmall有，方便啲唔洗搵邊間藥房係藍

咪又係做埋冇實際作用嘅野
講到口臭
你戴個口罩仔都拎光環
見太撚多人平時戴個口罩
跟住每次遊行集會都唔撚出嘅

我返到大學都係好少人戴之前見到一齊戴嘅人已經冇戴

你講得啱但政府實施呢條蒙面法真係好on9，顯示住呢個政權可以繼續無理取鬧

係咩敢就好

負評你個標題

最撚on9 係你地居然係批評人唔戴口罩
而唔係批評人唔出黎遊行集會
真係和理非心態
自己只敢戴口罩
人地唔戴
就用依樣野去批評其他人

蒙面法唔完都要戴
天氣都涼咁多，真心唔明有乜咁辛苦

連帶口罩都唔敢，你覺得佢地仲會出嚟遊行咩？

遊行時上得前
費時平時都惹狗咬

咬中就玩撚完

平時有幾低調得幾低調

蒙面法根本唔係重點
重點係條緊急法
蒙面法用黎試水溫架咋

由開始8個有1個帶到以加一個都冇心都淡

唔係要係集會、遊行下戴口罩咩？
話比佢聽：我唔撚驚阿！
咁樣更加有對抗嘅意義

你都啱嘅
依個情況都理解，但係真係有好多朋友係嗰啲好嬲好嬲，但唔好講戴口罩去遊行，連罷食藍店都做唔到嘅人

我都係用呢隻
我覺得無聲抗爭嚟
一日有人戴，我一日都會戴

一齊戴多謝巴打

應該要遊行集會先戴，平時戴好難有多人堅持

你個concept唔岩

就係平時遊行嗰時喺前線
先唔想平時咁惹人注目
搞到比狗咬
俾人搜埋屋就玩撚完

兩樣野冇關係架喎
純粹好多人唔會戴口罩覺得好辛苦又熱
但佢地又會每次都出黎
咁著重口罩依樣野係純粹和理非心態
遊行都照蒙面 乜會驚平日合法蒙面咩
你要人跟住做都要有實際作用先得架

但有好多人連遊行都冇

有啲人塊面唔焗得 但着左全黑 係咪都要屌？

果啲人我唔知啦
我只係講返我唔戴嘅原因

日日都都戴

本身都唔會遊行
又點會平時戴口罩

咁你又講得啱，唔好意思⋯⋯

抗爭要成為日常

咁你就應該屌人唔遊行而唔係唔戴口罩啦
其實你真係唔好諗住要靠依樣野拎光環

好失望，好小人戴

當日200萬人上街和理非都證明左無用，咁其實每次唔犯法既野都唔洗做

我冇諗住攞光環，你講得啱，好對唔住

日日都戴，你不孤單，明白兄弟爬山大家想用其他方法抗爭我都無意見，我自己就盡力日日戴影響身邊人。

每朝搭同一班巴士返工，
都見到固定嗰幾位手足戴口罩，
基本上而家我都係靠佢哋話我知呢個行動仲做緊

你話怕焗，
講真都係返工+放工夾埋2-3個鐘左右啫，
我每日都係返到公司就除，
最多lunch hour出去買飯再戴

你話怕廢老屌，
咪得個屌字，佢撚知你係唔舒服定點，
正正因為唔犯法，你唔係示威者身分，
更加可以大條道理屌返佢轉頭

我有帶架

我戴口罩真係會暈 冇晒精神 屌你平日俾人抖下啦

不嬲唔犯法，蒙面法不嬲講明係非法集結先適用都唔知驚乜Q

你講得啱，各有各做，我太激動啦，唔好意思⋯⋯

有帶仲有戴添
兜返先

有戴係寂寞啊

好對唔住兄弟爬山各有各做，我唔應該太主觀

咁你講有咩實際作用先？
200萬人上街 政府係唔聽
但200萬人遊行之後大家心態先改變
先有勇武出現 國際先開始關注
咁叫冇用？

有冇實際作用係視乎有幾多人一齊做，如果同一樣每日200萬人戴住口罩出街，你覺得真係起唔到文宣作用咩，真係會有人留意唔到呢種異象咩？

相反 好似個啲乜鳩撐警集會 每次得二十幾三十人出黎，大家都覺得佢派膠啦

Sor 雖然我都唔係經常有帶，一星期都係四五次但我會努力

我日日都有戴
今朝有呀蛇上黎公司做野仲係度眼啤啤
死黑警 拉我丫笨

驚條春咩 又唔撚係發夢

之前都有人講，但係好快就冇咗回事

唔緊要啦，有戴就好啦

我唔戴係因為完全對條反蒙面法WFC,而唔係因為我驚咗.
利申:條例立嘅第一日有戴

所以咪話你地屌人唔戴口罩做乜？
如果屌完人係想當呼籲作用嘅
咁點解唔屌佢地唔出黎遊行
遊行同戴口罩個重要性好大分別啦
況且戴口罩如果係只係為文宣
就更加反映依樣野重要性有幾低

咁撚焗，發夢先戴

我有戴呀, 冇停過
響公司比唔同人問我係咪好病
,

其實多左好多人帶
不過真係未算普及

唔好驚俾狗逗 佢地越想我地驚我地越唔可以驚

啲文宣唔見哂，明明之前有好多

日日坐巴士大把人咳咳咳都唔撚戴
成車得幾個人戴
利申:有戴

病又唔戴口罩

唔好咁講
而家整連儂牆危險過以前好多
又藍絲又黑社會又狗
下下都要快閃/一大班人整
對家破壞就有狗保護
所以唔好怪文宣少左
反而多啲善用番airdrop好

日日戴緊得我戴成個傻閪咁
平時行行下都想除鬼左佢算

我意思就係網上嗰啲

澄清先，我無屌過人唔戴口罩
正如跳閘一樣

我唔明點解一定要將遊行同戴口罩拉埋一齊講 要二擇其一？

我淨係問一句，你係咪可以完全否定當多人帶口罩會起唔到任何實際作用？

十個軍裝係面前都冇驚過 此乃惡法 何以懼之？

番工帶
放工帶

唔好咁灰仲有一大班人一齊陪你㗎！

日日都有戴，但身邊得我一個戴

好撚熱啊

日日帶3m

呢排凍噃，應該冇禁熱，焗嘅就除一陣抖下

講真 自從戴口罩撘巴士 就無左啲大叔坐埋嚟

戴乜撚野一陣美國佬嬲點算？法案唔過點算？你地叫人戴咪即係送人俾狗咬？你班仆街共匪

真，每次坐巴士都可以自己一個坐

正喎

推！下星期重新出發！

天氣焗更少人戴

Sor我皮膚廢 戴完太焗之後塊面會痕同起紅點
但我次次都有發夢 希望大家唔好見到少人戴口罩就灰心
光復香港 時代革命

帶左

屌今日帶撚住個黑色起元朗狗屋門口經過，D看門狗望都唔望我

最緊要身體健康唔舒服就唔好格硬

要凸顯呢條法例有幾唔合理，個人覺得應該起佢寫明唔俾戴嘅情況先戴
大把人平時唔戴，出嚟集會遊行先戴
冇咩人響應唔代表場運動冇人理，唔通依家10點大嗌/人鏈少咗人又要開始post問點解咁少人咩
利申：平時有病都唔戴，出嚟遊行集會先蒙面

屌

但有冇依個必要性去批評其他人唔戴口罩？
呼籲當然冇問題
但口罩個重要性唔值得去到批評地步
唔好曲解我意思
遊行的確重要性大過口罩好多
口罩係有作用 好似你話文宣咁
但個作用太細微
所以我地都唔係話戴口罩有問題

都係嘅，集會遊行再口罩

雖然呢位手足語氣係難聽D 但係Dpoint都幾中
依家秋天涼左好多 無咁焗喇 可以再考慮下戴唔戴
戴口罩係屬於行為藝術 係有D左膠味架喇 不過就好似十點9叫咁 可以提升下士氣咁囉
我有權 戴口罩
利申: 出街記得都會戴

表示差唔多日日帶

終於搵到

轉左秋天 好好多架喇 仲可以預防流感同手足口病添
anyway多謝手足帶頭叫

同意呀，mask ban前，病先會戴口罩；mask ban後幾乎日日返工放工都戴口罩；同港鐵變黨鐵一樣，大家改搭巴士去抗爭。
犯唔犯法係其次，重點係要向唔可以輕易向不公義屈服，將抗爭日常化，唔好畀惡法營造全天候mask ban的社會風氣滋長，自己就要以行動話畀人知：「我有權戴口罩」。

帶啊

天天都戴

日日都戴緊 去到多人嘅地方見到得自己一個戴
好似異形咁

又嚟

其實去遊行集會戴先有意義喎

唉我都係，好似全世界都望住你咁，不過遲下就會慣

俾我機會啤下廢老，成日望撚住曬，同佢鬥啤

個畫面唔知點解好好笑

係成日覺得佢哋想出聲屌又唔敢出

有戴，返到公司前先除，放工後又戴
最緊要由自己開始做起

戴足咁多日

日日帶！

網上果啲真係要靠大家推

我日日都戴喎，
推薦返日本嗰個防花粉口罩， P字頭嗰個真係非常之透氣，仲可以洗完循環再用，環保好多

無貼錯~ 果款大叔都成日買
買盒竹碳黎試下先

佢呢隻感覺完全唔透氣
得中間個車口位通風

收到，戴

正喎喂

我個樣本身都不凡，行一條街，4、5個廢佬啤住，覺得自己好似明星咁，幾唔好意思差少少想問係咪要簽名

我認我細膽on9前排皮膚加氣管敏感帶咗個黑色口罩加黑色衫比popo抄完number之後依家唔敢帶口罩費事又俾人抄
我會努力

我有戴

街度都見唔少人會戴

最緊要安全呀唔緊要㗎

絲打邊度見到我嗰邊好少人

Cwb 傍晚出出入入都見到有

今日重慶大廈就更多

喺有啲人覺得平時出街帶口罩都唔犯法，做咩要做一樣本身唔犯法嘅事去對抗條法例

我指第一款貼錯
竹碳好似伏伏地

日日都戴

喂阿 我戴左成個月啦屌

I am still here!!!!

Sorly

I know

Agree
Cwb唔少 keep住見到

一齊加油！

日常任 仲有十點大叫呀！

Same here

對唔住，經歷過沙士，對口罩有陰影
真係好必要時我先戴

要日日戴呀

係連登好多人戴架

仲有我!我日日都戴著口罩返工!

加油，一路堅持落去，宜家日日戴係為左有日可以係煲底唔再戴

要繼續堅持

正我都係！！

有戴 仲特登買咗幾包黑色嘅日日戴

我今日搭兩次小巴 啲廢老咳到都甩
一定要戴口罩

真呀
有好多中學生帶
但成人係極小量

因為冇用囉
發夢咪戴 平日戴乜撚
搞到生暗瘡好過癮？

既然係咁，不如一個星期定一日口罩日
聚到多啲人一齊做

咁撚on9

好啊，係就要揾人幫手文宣

頭先#558嗰幅點？

DLLM 成班友仔，不如改左個口號做：「香港人 順從、香港人 認命」把啦

屋企冇口罩

根本平時唔戴先發揮到遊行時口罩既保護作用
你日日返工放工同一條路線
戴口罩既樣同遊行既樣一樣
要搵你容咩易

中環返工既絲打表示日日帶 但係冇見到有人帶 你班仆街仔啊

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

推
香港空氣質素咁差 帶返個口罩啦

帶個口罩有幾難?

我有日日着全黑戴口罩
今日都係着全黑 但唔記得帶個口罩出街
有個戴口罩嘅後生仔望住我 好似好失望咁
對唔住我聽日會記得㗎喇

樓主i know that feel
我戴左三個禮拜 返放工中途都好少見人戴
不過見到戴黑口罩既人會有啲開心同埋望一望佢
利申 返到公司會除

開親口罩po=召集冇用撚
比2百個理由佢地都唔會肯戴一個口罩
叫撚到灰

試過 帶口罩唔多舒服
改每日黑衫會開心d

認真，不如改咗個活動佢啦
我日日戴都見得少少人一齊戴

唔犯法咁戴黎做乜，玩呀而家?

認真，一開始連戴左一個星期，但之後係咁爆瘡

原意係想小部份人開始戴
再幅射式擴散去200萬人一齊戴
集體比壓力個政府，同表明反蒙面法既意志
但大部份人都唔肯戴既時候
就變左你講個情況
不過發夢個陣就唔好淨戴罩啦
全身black bloc好重要，做得好就唔怕比人標記

我都係，本來仲以為係自己熱氣

推到心都撚埋

日日帶，喺街見到帶嘅就小貓一兩隻

我日日都帶

其實口罩係應該出手前戴, 由出門開始戴一CHECK就知你係邊個
戴左都無人理我, 一般時候戴唔戴都無關係

p

同罷工個性質類似
而且潛在成本（被黑警濫捕、被公司算帳）亦唔輕
（如果係咁簡單既 點會推咁耐都仍然少人做？）
而平早點鐘窗邊叫 因為成本低
所以多人做

所以死推爛推都唔會達到200百萬人戴
倒不如唔好再推
好過日日係到話無人戴就係運動失敗
打擊士氣

打錯字 平時十點鐘窗邊叫

宜家仲有邊到有得買黑色口罩？

少人帶個時帶好似叫人查自己咁

而禁蒙面法有無用
係上週日三十五萬集會已經反映左
再加上大大小小人鏈活動
都足以証禁蒙面法無用
又何需要求所有人平日戴呢

731 811 831 101

又推下舊post先
帶口罩呀，合法都唔帶

[醫學健康原因合法帶口罩] 原來99％香港人支持蒙面法，仲話革命喎

我有戴喎
樓下間學既學生部份都有戴
出街，搭巴士都有人戴，不過係比初時少左D，唔緊要啦，自己堅持去做!

帶完生多左暗瘡

戴到成面都暗瘡啦

完全同意
唔撚明平時帶口罩係咩抗爭

推 繼續努力

問題係
你話戴口罩係表達訴求
要令一個訴求有效咁傳達比社會首先要夠noise 從而可以令己方得益或令對方受威脅先會有力量
宜家戴口罩就係冇左呢種力量作為propeller呀 你話有作用但個作用喺邊呢？
你話可以比同路人知道you are not alone，但係呢個咪就係10點鳩叫點解sustain唔到嘅原因。一剎那嘅溫暖會令人感動，但持續見到同樣嘅事發生就好易成為習慣，冇左嗰種溫暖嘅感覺。
真係唔係驚／戴到焗嘅問題 香港人個個都咁捱得，點會怕呢種小事？問題係冇用only

所以戴同唔戴，自己選擇
唔好強迫人戴尊重其他人決定就好

你又啱嘅 但個垃圾正苦而家根本唔係唔知 只係係都唔肯順民意

係 文宣同討論其實都多
但d人一係懶一係藉口多多唔願做

可能佢哋真心覺得無用掛

靚！！可以放上tg文宣gp,有一個人整其他人見到呢個topic就會跟住整

啱啱見到Tg 文宣 group 已經有啲人好快手

好，我上去down落來幫手spread

多謝師兄一齊spread